頭痛欲裂

係唔係病徵

我幾日就頭痛一次喎